黃子華加開咁多場真係造福人群，黃牛收皮啦！

棍波都買到
黃牛去死啦！